001	なるほどな…アルケミィ、面白い力だ！	VO_vargas.vargas_sys_0045
002	うぬは見事、<br>真理の扉に来たときよりも強くなった<br>…炎のような魂を我は見届けた
003	ヘッ、こんなのまだまだ！	VO_vargas.vargas_sys_0007
004	なぬ？
005	この世界に俺が来たってことは<br>俺の力が必要なヤツがいる<br>って思うんだが…違うか？
006	うむ…そういう真理もあろう	VO_uroboros.uroboros_sys_0006
007	だとしたら、<br>俺が強さを認めた相手と仲間になる！
008	俺の習得した強さは人のために使う<br>それがきっとこの世界に何かをもたらす<br>…それが俺の答えだ
009	まだまだ勝負しがいのあるヤツが<br>いそうだからな、楽しみだぜ
010	さぁ、もっと強いヤツと戦うぜ！	VO_vargas.vargas_sys_0008
011	…フッ<br>面白いヤツだな、うぬは	VO_uroboros.uroboros_sys_0007